點解台灣要拒絕俾陳同佳自行入境先？？？？？

因為佢係殺人犯囉

冇一個國家嘅政府會比殺人犯自出自入

同佢同一班飛機嗰啲台灣乘客安全點算好？

所以台灣一定要由香港差佬押解陳同佳，保障飛機乘客安全之外，

順便體現主權

定左罪咪先
法治社會行無罪推定wor
無一個地區既法庭判過佢殺人罪罪成wor.
#左膠

咩叫咪先
打字都有鄉音

拉登未比美國佬當靶咁射之前
係咪可以自由入境美國先